燒山:區選投票率會在73%-78%,泛民會奪190-250席

要贏革命先要贏燒山

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

蕭若元：理論蕭析
食港人血饅頭